因為一條送中條例喚醒左無數既香港人

因為一條送中條例喚醒左無數既香港人

從政治冷漠去到依家大家關注政府既一切
都唔知呢件事係好笑定好嬲

777幾時可以下場
黑警幾時可以坐牢

一個都不能少721金鐘見金鐘見

如果你睇到呢個post都麻煩你721出一出黎